ФИО: Нагреба Максим Андреевич.
Дата рождения: 25.04.2006.
Положение в обществе: ученик 10 класса.
Опыт в программировании: 1 год работы с JS; базовое изучение Python, библиотек NumPy, Matpolib, Pandas. Всегда хотел работать в области Backend.
Достоинства: усидчивость, в случае заинтересованности проектом могу сидеть за работой сутками.
Неностатки: невнимательность, время поиска ошибки в коде = написанию самого кода (может и больше)